女神heidi李靜儀久未露面，身形水腫，似三個月孕婦。 網民：個肚仲大個湯怡

發福前

發福懷孕後

個肚仲大個湯怡邊個老闆做架
黃河就嚟肥撚嗰部電單車喇........屌

好正...

包包面鬆身裙水桶腰。

邊個手足做架出黎認左佢

睇唔到個肚

佢肥d仲好睇

好正喎

咪抵毁Heidi啦
李靜儀世界第一！！！

有返少少肉地

師兄你真係唔識架喎

貼下對比
佢同門兼真大肚婆余香凝

嘩佢搞what

之前先係太瘦而家正常

我的確係唔識 不過唔識on9仔 例如你

我願意埋單

明明佢最正就係嗰種食屎啦你嘅mk味

用𠝹波袋終於有返少少野睇

肥d 好睇

肥左都係無波

生完升cup

咁Venus 有冇俾人屌到發福

奶脹多

肥左好睇

索左喎!!!!!! 之前成個排骨精咁

個肚仲大過自己對奶

以前好似好啲

高領/遮頸既衫真係會令人望落好肥

肥啲好呀 健康 得排骨好肉酸架。。

以前都唔係好差啫

係我做既

佢似三個月 你老母就嚟生tim la on9

大波左好撚多

入嚟就係為咗睇Gif
點知冇 拉

邊個有錢佬可以中出Heidi咁爽

個波有無大到

而家先叫正

青春無價，可惜可惜

係我

似大咗肚兼谷奶

仲係好正喎

無開gym

其實幾個supergirls成員近況點

佢點餵奶

有無江湖巴打知佢邊個堂口？

咪係囉屌邊度肥
咁嘅身材先至最撚正
有肉地得嚟又唔會漏

Cheronna最正

得佢同aka未醫番好條頸仲係伸唔直

可以妊娠中出喇

條裙鬆啫

對唔住各位，係我令佢懷孕既

仲係幾靚

咩料仲未見到張gif

佢影相先靚囉
一動態就麻麻
一係要冇表情唔開口講野

肥左仲正

佢最正係d靚腳趾

黃河look 最正

咪又係冇波

其實點解Heidi可以張張相都唔同名牌袋

Heidi永遠香港女神！

鮑鮑換包包
避孕藥水腫

本身生形就唔靚
平胸又唔slim

有錢肥叔叔屌內射左?

對奶大左

有肉地仲正

痴撚線 勁正

我立即！屌你老母！

Aka之前咪入廟搞入會儀式
其他唔知

自打嘴巴

水腫就一定係大肚？ 咁耐唔蒲頭可能係甲亢或者其他病

肥咗仲正

唔知係邊個 不過肥左好撚正wo

仲正左，開始有波

好正喎 我可以屌佢一百萬次

有波喎

好撚柒。

男人嚟？同Sami有得比

個bar嚟㗎 好明顯冇料到

lm

樓主唔識貨，肥肥地先正

可能一樣Ipad

咁都叫肥 香港標準果然過100磅就叫肥

娛樂圈邊隻唔係雞

仆街 依個ar gi咁樣
唔肥邊得有波

左面其實好樣衰。。

仲係好靚女喎，突然間諗起前幾日個個都話靚但係你覺得好樣衰嘅女明星post 好似見唔到有人踩佢

正咗

傻尻你一定係青頭仔 中意屌排骨

邊度肥睇heidi story同新相仲係瘦到痴線

幾好呀有返啲肉

張張相都會show下唔同名牌

明顯係件衫厚左啦
啲肉無多到

咪一樣咁靚

好大波

agger

以前冇留意，而家先知佢咁靚

正喎

俾人中出咗？

佢係咪比人包起左
都唔洗做咁

佢之前似同 derekho_ 呢個stylist一齊
之前啲報紙都有影到佢兩個拍拖
見到derekho_ 朋友啲飯局佢地都係一pair去
啲朋友仲會tag埋heidi
唔知依家仲係咪一齊
（純粹靠估)

原來bob叔個heidi係講緊佢

大波左

應該仲一齊緊 見男方ig仲有heidi 相

入嚟就係睇呢張

好失望等到咁後先有

個胸。。。

我做既，竟然比你地發現左，叫左佢咪po架啦

Sorry lo

你點發福的？

幾好睇呀 有咩問題

冇波學人用𠝹波袋

係咪得我覺得佢個樣好怪？

啲牙太哨？

瘦好睇d

係 所以佢影相成日都閪面唔會笑
佢都知自己缺點 廢事暴露出嚟

Sorry各位, 我會負返責任
大家唔好再話佢水腫please

等左好耐。。。

左面超正喎，佢有冇IG？

冇波都屌，香港地做男仔真係慘

一齊拍拖食飯
但應該唔會做愛？！

應該唔會

thx bro

女仔係肥d先好
身材都好返d

仲正左

肥完一樣無波

更靚

大肚都咁細，bb真可憐

大肚都唔大波

大肚整都冇波

脹咗好睇啲

肥返d咪仲正

Yanny 最撚正

右邊個件對高低眼真係搞唔掂

肥返對波會唔會大返d

成日見佢打call of duty 打到夜晚3,4點

有啲似ar gi

對波都冇大到 ，應該唔係有左啦

會唔會係情緒病食藥有副作用咋

venus 最正

增肥谷胸姐

我覺得靚左
有d肉係塊面
冇咁乾身

而唔係下下好似做model 咁明星身型

終於等到

但都係冇波

本身想出，碌碌就有了

你地唔識po既？

睇人po開心D

田中ねね

我屌

有番少少肉仲正咗

有人偽造文書周圍呃黃店錢

骨架人

少肥好撚正wo

邊似大肚
幾正

佢d名牌真係好誇張
Chanel都幾廿個
行山都拎chanel袋
其實以佢知名度有咁多job咩？
仲要疫情工作量一定無以前咁多
佢好似本身屋企唔有錢 點解咁富貴

入黎為咗睇依張gif

點解咁耐都冇ipad個gif 我係咪老了

仲係好撚正

發福後既相有d似ahgi

佢識玩 知道油腳甲會令男人bit精

好靚女吖！好有媽媽感覺！

希望heidi 本人睇到！
希望寶寶快高長大，時勢艱難

平安！

鳩sir 可唔可以幫個手

6287軒仔你同你bb幾好嘛？

我都想幫你，但係我真係唔係警察呀

你點知㗎

可唔可以幫手推吓 鳩蛇

其實我解釋咗好多次㗎啦張相真係唔係我影㗎，WT收到架炸。
就算未有呢單野之前，我出POST反警反政府好多年架啦。

咁都叫發福

cls影相好明顯會重5kg 咁都叫有肉地

唔緊要 留比我

條仔送掛

想色

閪面mk妹

餓親個B

咪係 有啲肉地先正
以前太瘦

望落好肉咗，正過排骨妹嗰時喎

Search完心諗唔係掛

大左肚都咁正..

柒撚到

好過你連女仔手都冇得拖 閪都冇得屌

我想睇彈彈下iPad呀屌！！！！！！！！

咁mean

邊位清有得屌Heidi屌到大肚咁爽

依家先正
Heidibb 世界第一

正呀有波仔

啲人食開排骨

咁就叫肥

俾邊個有錢佬中出咗???

又係呢啲懶係獨特人生既ig垃圾

有番啲波路

呢啲stylist先多sp

Who?

啲女真係弱智, 唔係痴MK就痴呢啲

等埋 Heidi 朱

Sir我忍唔住

死啦，點解我覺得肥咗靚咗，塊面多返啲肉好睇好多

師兄你咁識食

Sponsor?佢好似出好多fashion events

點樣可以同佢玩
好想瘋狂射勻佢全身

識食呀你

依然正到仆街！

鳩蛇屌開骨

肥左好似仲靚

條件好大把大波港女你揀
條件差就連平胸港女都無份

出名少少嘅kol都買得起啦
heidi少job極收入都唔會差過一線kol

你用一線kol收入黎做對比
一定高過做明星
咩sue chang個班一個月都幾十萬啦
kol又唔使同公司拆數
買得起名牌袋唔出奇（都無heidi咁誇張）

heidi名牌真係多得誇張
隨便碌下ig已經6-7個chanel LV袋
佢又唔多廣告 戲又無拍歌又無出
唔覺得佢高收入得去邊
唔會全部都chanel lv sponsor掛

個胸平撚過針板
邊個咁撚識食

heidi唔係靠唱歌拍戲搵食
佢簽model公司 係fashion界殺食 工作模式同kol差唔多

拆數我唔肯定點拆但我知請heidi出event係貴過一線kol
而且唔易請因為都多一線大brand搵佢
同埋其實好多kol都有簽公司 一樣要拆數

你諗下姜濤都買左樓 相比下10個袋算乜野

唔洗做定冇野做

姜濤點同heidi比
viu力棒佢 d job多到做唔曬 知名度又高

姜濤攞獎前應該無乜人會覺得佢知名度高過heidi

heidi我就咁睇佢近2星期post
fendi, 波鞋, lv 嗰度加埋起碼夠買5個袋仲未計story

佢切左對波定點

有冇可能係假袋

我意思佢近2星期啲job都夠買起碼5個袋應該唔需要買假

巴打強

我都嚇親
哎喲畀女神post我留言，今晚瞓唔到覺

不過呢個係我發自內心祝福佢 ;) (如果佢做媽媽話)
講真呢種係香港女仔先有嘅氣質。
好珍貴㗎！

有無人知點解heidi咁中意用d勁閃嘅filter？

hello heidi

又覆得幾得體

其實heidi真係好正就算西面都好靚女依家既身形其實最perfect

成日掛住食唔肥就假啦

直頭係啦

其實長髪heidi無短髮咁正
短髮一定係世一 仲有小小包包面

我都覺得佢短頭髮靚d

長頭髪好怪

第三張個陣見到真係覺得係世一

短髮係究極體 長髪完全體

27號佢就生日 到時係到同佢講生日快樂

Heidibb世界第一

世一！！！

原來女神有上黎睇
李靜儀世界第一

屌，您咁清楚人地嘅收入？

Hello 黃河我都想做經手人

臭g

Heidi我愛你
李靜儀世界第一

Heidi我好鍾意你架
好靚女呀你

咁痴線

表白heidi
你好靚

做乜係呢度表白

終於有返對奶

Heidi 算有良心
撐佢

去到#61先有

LV CHANEL 果D就算啦. 佢有點覆
但佢平時著好多潮牌都係有人SPONSOR 架啦
IT有比我記得
SUPREME 果D都係有人比佢著.
呢D人地免費比佢冇咩野姐下話. 出個POST TAG番人就OK

最尾個張好靚

呢條女對腳真係好撚正

你又知

我愛有包包面既heidi 世一

唔係免費咁簡單
要俾錢人地先會tag你
好多連登無人識嘅KOL一個tag都收5位數字
所以樓上擔心heidi無錢買袋其實好天真

我咪係

哩啲行情有做生意嘅都知啦

咁快po我同佢影既相

Heidi香港第一 估唔到你有mon post加油支持你